IPhone USB線

請問邊到有得買比較便宜既usb線，之前係apple store買個條，唔夠半年就壞左

推一推

一年保養，拎返去換

任換唔嬲

買左條三米

淘寶平靚正

係街邊買個條差電勁慢

爆出黎個吓煙花的確幾靚

買個lighting 頭，再配條平micro usb 線
抵玩好多

【Iwalk iPhone6s数据线加长苹果mfi认证5s7Plus手机ipad充电器线2m】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥vaLxZwKyBwE￥后打开👉手机淘宝👈

Agger

淘 綠撚 又平又令